律 師 會 ： 鼓 吹 港 獨 或 違 刑 法

律師會：鼓吹港獨或違刑法 司法獨立排名跌 袁國強：看不到客觀因素影響

你班仆街叫強國猿告咗河妖先啦

冒充執業律師或違刑法

國際上有「約翰內斯堡則（Johannesburg Principles）」，即為保障國家安全而立法限制言論自由時須涉及暴力，但這原則未有納入香港法律。

引用《刑事罪行條例》第9條及第10條、即煽動罪條文。

執葉沙律醬製造師協會：何妖殺人不違法

無人理

或乜撚 有犯就有犯 無犯就無犯
有得或ga咩 !

咁鼓吹殺人呢

你睇報紙成日都有新聞話做左咩或違法架啦
又唔係法官點話你聽一定係有犯定無犯

律師會 what a joke

香港或應該立即獨立

唔係有案例緩引過咩

納入法律唔一定係寫入法例條文

判例都得架嘛

我支持香港獨立

cosplayer 會

律師：你老母比人屌緊喎 袁國強：看不到客觀因素影響